2148 Vesync IPO 苦主痛哭區

有無人抽

坐底執30%

巴打們抽左幾多

想抽...

想抽呢隻
各位抽幾多？

#1
in Air Purifiers**

#2
in Air Fryers**

#3
in Small Appliances**

#5
2019 Overall US
E-Commerce**

**In terms of 2019 retail sales on Amazon in the U.S. (Frost & Sullivan report, 2019)

鳩up？

創陞小家電股， 可能好似1455 咁

抽唔抽好

邊度有得孖

呢隻肯定100%

frost and Sullivan 等於小說出版社

鳩痕唔抽唔舒服。已落2小注。

已落注, 唔賭唔舒服

高瓴為基投之一 消息指國際配售已足額

Vesync引入三個基石投資者，其中高瓴資本會認購9828.6萬股，而Meridian Future及Orchid China and LMA SPC則分別認購2000萬美元及1000萬美元股份。三者合共認購9466萬美元股份。市場消息指，國際配售已錄得足額認購。

Vesync今次上市發行2.81億股，集資規模13.2億至15.5億元，其中30%將用於研發新產品及更新現有產品；25%用於擴充銷售渠道及覆蓋地域；25%用於升級VeSync應用程式至物聯網平台；10%用於發展並推出智能解決方案；其餘10%用作營運資金。

trp 啲數好亂尼，本身一年賺幾百萬美金，到今年半年竟然有2千萬美金

全部唔抽

云想抽三
Vesync抽十

銀行無開孖

妖才都開左孖

好少孖呢隻 仲要竟然無牛孖 震驚

留名

好似好多都冇開孖

一手

華盛孖展爆左....孖唔到

現金抽

牛牛係咪未有過銀行孖展?
無得孖抽1手算

香討話有開過， 爆左。

開得嗰幾億

得幾億真係2分鐘內無啦
起碼都比返十幾廿億出黎啦

2抽1留名

呢隻都超額好多咁喎

牛牛突然開孖, 但被秒殺左....

現金抽20手

支牛唔開 似唔想益老散

有人問過客服, 話銀行唔肯開額出嚟, 跟進中

支牛好似開過孖 但爆咗

開咗2次

想問支牛孖同銀行孖有咩分別

息貴d 傻仔先支牛孖

但無晒支牛孖，點搞

支牛再開孖

有咩銀行開孖

仲有50萬

預幾多手穩

現金一手，預左唔中

戇鳩先抽

支牛6.8
銀行3.98
你孖得大就有分別

仲有無機會再開?
食完飯訓左陣,無留意到

銀行好似無開孖
現金5手 x 2 戶口 參與下。

開NOTI 有額會通知你

最怕就係會訓著
睇過,話銀行孖係到今日4點就截

才仔爆

等下 冇就現金啦

邊度有得孖🙏🏻

牛

即係搶唔到, but thanks

死大貓唔開孖, 呢隻嘢超額百倍呀, 你都對得住你啲客戶啦

如果唔係最近個半年業績升近十倍，佢招股市值應該最多得十分之一

好似冇咩人討論咁

因為冇水

抽一手參與下

熊兄咁抽大

哩隻話晒都集資10幾億
果陣樂享都有開啦

仲睇咩pe 市值望下隻泡泡先啦 鳩炒都升1倍呀

集資10幾億, 但係得10%街貨比你抽

有咩好討論 贏硬 好似係

抽100先穩一

唔洗理我, 本人是無抽泡泡的廢物

唔撚同,呢隻係做出口電器,市場係歐美.即係無中概.

錯啦 呢間大陸野黎

Ipo 8成講氣氛 呢排氣氛好 莊家一齊推兩手個價就會上

其實就係音樂椅遊戲 唔洗咁認真分析

分析唔係冇用 不過唔apply係ipo呢個遊戲

all in

熱爆，肯定派得少

券商升兩成都可能打和不過齊齊入賭場唔撚理

得果1%中你中
一手黨情何以堪

你睇下今日既ipo

所以咪話有氣氛就冇問題唔通真係個個睇好間野d玩具咩

但牛牛通常暗盤好價啲

你望下佢上市日先

呢d純賭遊戲我留明聽日食花生

回撥到50%

搶左高ling 貨

乜撚都抽啦

現金20萬，銀行冇得孖sad

年紀大唔敢摶喇

抽一手玩下

夠唔夠泡泡熱

熱過啦，升唔升到就唔知

唔會架
人地條款直情set左no dilution
超幾多都派咁多比佢

不過如果計下allocation
ff 15~16％ ~12％ retail ~3％ international
如果institution要多過3％貨
咪等retail派返比佢

講返妖王
對上3次+100％係獨家
今次唔係

高Ling真係咁吸引？

好啦截咗飛 細細地 4條A玩下

個堆市值幾億
呢隻幾十億

有冇肉食呢

耀 才 我 屌 你 老味
F5左成日冇額孖
永不再用

孖展倍數高過泡泡同京東健康

呢隻冇銀行孖

銀行無孖
2個戶口 各5手現金。

長知識ff 15% 至咩

我係Futu睇到

大部份卷商都有開孖，熱爆

開巿會否穿IPO

暗盤升返100% 先

大家都睇好 今鑊仆街了
之前泡泡50 50 先爆得勁

抽左400手 x 2
另現金150手

黑馬黎
起碼有3-4成

唔撚係阿，我現金抽，又無份啦

抽咗1手參與下

b頭希望有1.8%

卜街你班友唔好抽得唔得

一手中簽機會有冇5%

屌

明明抽果陣先2x倍 而家埋數超百幾倍

個個話唔抽又會超幾百倍

個保薦莊夠妖有關機做妖股嘛，緊係抽啦。

連登大絕:抽1中1

1手，預左抽唔中

呢個無搶到孖展
一個現金150手，一個10手
希望有番2手中到

連暗+80%

+105% now

坐底跌2成
當做下善事

今日個兩隻

冇影響
信念

市場消息指，小家電製造商Vesync（）在定價5.52元後，部分機構投資者已開始進行場外暗盤市場交易，錄得10.61元，升幅92.21%，成交39.8萬股。Vesync預計18日在聯交所掛牌上市。

成交39.8萬股

出口術

不問價入

對標大陸個隻乜尻小熊電器，同香港ＪＳ環球個ＰＥ，合埋眼都升一倍。

希望抽得中

抽左100手，希望中

有冇預計幾手中⼀

啲數字任填 升到16.10都得

首先要抽中左先

忘巴未入嚟講兩句 應該玩緊美股

留名等抽中

@忘了愛

孖唔到
現金30手all in了

抽左100萬股*4

依隻股上限係邊

1手黨求中

求中

一定要中大量

1手

fake news

中左再講

b頭估有8手

祝大家聽日都抽中賺多啲 有冇諗住幾錢放

抽中先再諗

30手求中一手

妖撚到爆，下隻醫渡

pe大師建議買中行

泡泡都唔抽，不如拎返d錢做定期

2個戶口各抽5手都係唔中。

俾想像中易中
但邊估到a尾成大贏家
b組

A尾大勝B頭⋯⋯

中得17手

咁快知

抽左1個A尾同B頭 保底17手

一手率咁低 一定唔中啦屌

屌 唔撚中

20 中 0

有冇人1中1，貼圖

銀行未知

50中0

隻野係咪會升到爆

有冇咁低呀，得1%

A尾

咁分法d大陸分身一手黨收哂皮

150萬股 B組，應該都分到7，8手

A尾大勝法

A 尾同b 頭差成倍，屌

抽150手，都好彩都有2

國配超幾多？

太過分

過絕牛牛一手黨

屌 係咪又要暗盤入

正，幾廿個戶口都無1手

係啦，快撚d炒高佢。我中10手

抽唔中

8倍

唔撚中

b組已成condom

仲等緊結果

等hsbc中 機會十分微

痴撚線

咁樣屠鳩一手黨cls

A尾多過b我屌你老母

個安排真心痴線

大家見過幾多次係咁

有冇人知幾多隻ipo先會有一隻咁分法

暗盤掃貨

唔係叫小咩？

未見過，初次

升1 倍定2 倍 ？

比個心理準備我

橫一派法 仲要A尾多過B頭。之前有無第二隻係咁

3

頭鎚都蝕wo
A 尾點都派多過頭鎚

我指落返同樣數量既A尾

A尾條尾係邊
孖左200手

一直都以為只係傳說
原來係真

哭㨢咗 今次現金抽 分得一手

雲南水務，雖然佢嚴格來講A頭同A尾都有好少差別

巴打穩揸14手

第1次....

A尾係750手，你最多A中

未必中

藍月亮執得多唔多

呢隻係咪莊家股

好內疚搶唔到孖展額 賺50,000變賺5000 如果孖展 已經中咗好多次750 手 搶唔到啊⋯⋯

希望如都市傳說一樣升double

新股音樂椅正式開始，好耐冇試過喇

頭鎚咁多人，估呢隻都係妖妖地
原本如果靜靜地無咩人抽
就佢大莊揸晒貨就點舞都得
突然呢隻野個個都話抽
個莊就叫人落多幾張頭鎚搶番多d貨
再set到個分法咁既樣方便派頭鎚
A組都一定有d人派入去搶下
咁A尾分得多d方便處理，但包唔晒就唯有分少少比人賺

早知就貪心d
果時仲有quote 孖

分少少比我賺

如果佢真係想靜嘅，佢就應該唔會搵高ling掛？

你唔拎個高ling入來，可能又無咁易上市cap水啦

但係佢包咁大份喎，唔係象徵式買一二百萬，佢真係淨係想攞個名就唔會投資咁多掛

睇黎要開個借到孖展嘅證券行戶口。

呢隻好多間都無開
牛牛都係last個日開左少少出來

可唔可以話我知邊間有？

邊間好同方便？輝立

今次FAT FAT

咁就真係要睇暗盤同上市佢點玩
如果佢係直接派晒d貨出去就唔理
由d老散自己打生打死跌到殘再收貨
佢就唔應該咁派法
呢種派法集中籌碼就點睇都想扯高先派貨

任佢舞

大戶渣哂d貨，唔通一開波就崩盤唔俾自己走
所以必爆升，升100%我會俾貨出黎

呢隻聽講同泡泡一樣咁升得

想做妖股推高一手黨機率等佢地自己打生打死唔係仲好咩

都得、唔同玩法啫

今次終於益唔到一手黨啦~~~~

牛牛班一手黨

大戶玩曬

希望爆升

中簽率同毛記0.8%有得fight

大戶渣哂d貨, 想點玩都得

抽左150
希望有2手

牛牛班人無貨會唔會發癲

一定有2手，睇下有無第3手

我都想開返個
有冇好介紹

中先算啦

問題係哩隻老散人氣唔高 好難有咁多老散沖嚟穩住個價畀佢出貨

必中11手喎

屌牙

4M點會唔中

老散人氣唔高睇連燈反應？
額頭寫住高ling大把大陸閪沖入去啦

A尾派 多個B頭

10手已中 係咪一手賺5000 準備

1手得1.54%
藍月亮咁高都唔中
依D1.54睇黎都凍過水

而家人氣高既股 老散一齊做低個價就有 仲有幾多股上左老散仲追住入貨呀

藍月亮1手55%
1.54%真係六合彩

係喎 睇錯左先
多謝指正

20中0

妖才 不過都好難爭

呢隻有d料到

唔中呀

留名睇呢度有人post抽一中一
今次難度真係99分

果日禁左幾次都話無孖展借

睇完個1手中機率已經估到唔中
點知真係唔會中
仲要放得少少孖出黎比人,無咁多現金真係難抽
中到既,足大家賺多D先
依家等下隻IPO,睇落暫時4隻都唔想抽

富途派左彩
150手中2無第3手
另一個10手都好彩中1

妖股王派法
+100/-50

咁撚妖，3成上落我輸

1手中簽率得1.5%...好撚難中.唔分貨俾人海散散.

渣打抽足成年都未中過

抽40手有6成機會，但唔中

暗盤追貨先

渣打要打電話咁麻煩你都用

係妖才現貨追算

牛牛一陣又有30%premium

上多一格75手就穩1手喇，我同你差唔多，現金夠抽40手，但唔中

B組新手....

B頭原來會分得少過A尾！第一次見

唔定架睇運
呢隻1手中簽率仲少過當年既772添

75中2係咩玩法。。

依隻有無pe大師激情討論家居股平均個位數pe

依隻動態18, 靜態100

貴撚到仆街

升七成都唔放

如果keep到上半年既業績 就唔貴

巴打有運，2785人抽75手，得432人額外中多手你都有份

我以為75係最多1

我仲未從藍月亮傷痛中爬出黎

數錢都有傷痛

真係好難服侍

數d 0數到眼花，辛苦錢

早幾個月開左網上喇 不過無孖

抽5中1

現金20中1

轉其他銀行都應該好過佢啦

2注抽5都唔中

戶口太多錢， 好難管理 d friend

幾點會有場外交易

睇埋暗盤再喊
可以跌呢

一中一 痴撚線

16:15

圖都無張，我0中一添呀

出現了

我都係介紹返 無用過黎抽

有無人今個月未中過IPO
一手中籤比率55%嘅藍月亮 我都唔中

用邊間抽呀
係咪隻隻抽先

一手賺幾錢

80% 應該有掛

呃你做乜

同問

150% or -50%

致富 熱門果啲都有抽

咁你冇運你話抽埋1209都唔中就話
我都用致富抽 有中有唔中既

慳返手續費可以食餐好

滅絕1手黨+益B尾大戶, 咁都唔炒就認命

經歷過最近呢幾次 唔太想用致富了 雖然唔關佢事

渣打廢到唔想理佢 又貴 系統又垃圾

提提大家，vesync拉升
依隻一樣會greedy

依隻野基本面就唔存在，但妖到爆

妖才好過致富 我覺得
致富個暗盤比較虧，呢樣都好死，不過妖才暗盤價可能無咁靚
同埋妖才孖展多啲額，不過有時都難搶

利申 妖才用戶

輝立

V仔其實質地唔差

創升自己隻股票都妖到爆啦

我都眼尾掃到 而家開緊嗰幾隻ipo呢隻最似樣

妖才今次幾多息呀

vesync見到亞馬遜3隻字，抽就岩

咩v仔？

2.58

原來暗盤交易都要交印花稅

點解你覺得唔洗？

暗盤都係上市第一日成交

輝仔幫大家a尾
唔反佢一星期了

我以為係好似連登仔A同連登仔B自己做交易

唔關港共事，所以無稅

中左16手

就好似你唔係要俾佣 就係要俾平台費一樣
你冇得避

輝立8成中額外果一手都食

最莊就真
0.3~0.4,莊家最鍾意嘅細價股價

印花稅係就香港證券轉讓而徵收， 唔經港交所都係要俾。

其實我講似樣都係想講有肉食 唔係話本身質地好

希望呢隻仆街，拎住孖既1手都咁話。 1.幾% 都敢做

暗盤成交經主版
一定收

150% up , or -50%

唔存在横盤

呢隻都-50% 我認輸

就算唔經主版，
兩個連登仔口水戰battle 完真係找數都係要俾。

都要轉名架

我屋企近幾個月全部用致富抽都唔中

問題係超購倍數都算高,貨太散莊家就會隊落去收齊貨先再上.
之前幾隻爆到仆街嘅都係低超額,貨源集中先炒上,呢隻高超額有機派落去先再收乾D貨先炒.

清科留俾信誠95 孖班少年股神發達

I know that feel bro

我致富京東(冇孖) 泡泡(孖爆) 都中， 不過藍月最高%我都唔中。

10手升到12 都賺6皮

痴撚線 一手中得1%多D

致富係咪派左？

屌 50萬股 892份中的624額外1000
咁都可以唔中額外

唔中

一手唔中

寫係遺囑度可能唔使即刻俾

想請問輝才係咪可以孖到先入錢？
驚入到錢又無額

我又冇message又寫住抽股進行中

輝立依家有得網上/手機開戶未??

致富證券：認購新股VESYNC(#2148)獲分派5,000股，退款將於暗盤開始前存入證券帳戶。您可透過致富通手機APP或網頁() 獲取暗盤即時串流報價並進行暗盤交易。

匯豐 兩手唔中

啲運用曬黎中9992同6618

唯有聽朝不問價入市

咁有信心高j?

諗住齋食花生,估唔到20中1。

20中0
乜都冇得食

中一

仲有蕉食

妖才仲未出

蕉都冇錢買

連續3隻都唔撚中 好撚嬲
好彩中泡泡

妖才現金兩注各中 3 手

100中2

Ching咁有錢用現金抽

最後嗰日好多人孖，搶唔切孖
唯有當慳返d息

唔對應你個名

15中1

網上都得

妖耀都幫冚家抽咗 港交所個網冇佢哋嘅身分證 但我唔相信佢哋唔中

0

抽幾多

每人50手 現金

致富可以留額咁好？

大貓 50中0
dllm

又係你

5000 好多咩

50手真係唔中有幾出奇

單抽1.54% 痴撚線

應該暗盤上$10

係咪先

連暗去到幾多

最多升一成

中1
仲有實股，起碼等兩日

Pin呢個

1.5%

暗盤12蚊啦

大貓10中1

輝立otc?

國暗最新成交16.6

點解咁爆？當初冇乜人抽喎

$10以下都係呃貨

d人口裏說不姐

信小熊巴

大家都知係高瓴做基石嘛

100% 基本

冇圖?

cctvb班財演still同你講，vesync pe100 好撚貴

繼續吹

冇圖冇真相

2020 PE16, 對標JS 升3倍

4個戶口夾埋中得廿幾手
其中兩條飛用左B組蝕撚左

小家電股Vesync （新上市編號：02148） 今暗盤，認購人數近36萬人，一手中籤率僅1.54%。投資界預料升約5成，建議沒有「貨」的投資者可以於股價升約一成至三成時考慮買入。

信誠證券聯席董事張智威指出，雖然昨日機構場外暗盤曾升近9成，他認為，今日暗盤升幅約5成，有「貨」的投資者可以於升幅5成時逐步沽出。

他又認為，若升幅維持5成左右，不建議沒有「貨」的投資者買入，若股價升幅於一成作投機性買入。

輝立證券企業融資主任陳英傑表示，Vesync中籤率較低，料暗盤期間有一段炒浪。他又認為，投資者亦可以於3成或以下可以追，他又料暗盤升幅約5成，尚有2成的空間可以獲利。

咪撚on9啦

一班垃圾鳩吹
一開100% or -50%
絕對唔會有+10-30% 俾你有選擇性投機

銀行孖又冇 好彩現金1+1
咁樣分法 唔升100%都唔撚得啦

昨日機構場外暗盤曾升近9成

泡泡都係升152%, 到香港暗盤雖然冇咁勁, 但係都升100%左右
今次應該5成掛

吹

有冇otc價

無otc

才仔無食我1手算係咁

大家今日暗盤走唔走，定等聽日

有冇中

一定唔走啦，條街咁少貨

14手, 無比人食貨

好彩行山抽IPO免手續費

fat fat

下隻醫渡雲， 又要等pe大師發表偉論

暗盤15

點只呀，起碼30喇

問過要比息
好似電話先可以取消

小熊電器, 九陽, JS 全部爆升, 好似專登造出嚟咁

150 手中得2
屋企人150中3

輝立有無暗上暗

唔中 想知大家會唔會暗盤入？

保守估計25萬人是影分身

剩係新股師個大陸仔都50戶啦

有冇香港人分身大法

搵人舉報佢啦，成日教人犯法

9成黃表ipo唔報身份證

唔侵啲一手黨玩好明智

有冇人知大陸人多開抽ipo洗唔洗手續費
定係一啲成本都冇

要手續費

暗盤40

唔知真定假牛牛app見到

大話講100次就係真

呢個耀才

暗盤all in

黃白有咩分別

假

白表係填form 或者 eipo
而家啲後生仔應該無用過
要拎實物再入倉先賣得

要整唔難

邊個放我上牛牛

$15真定假

p圖都p好d

尋日吹9蚊 今日15

一陣4:15應該有30

咁吹法聽日咪20

$20一陣牛暗會出現

一開就跌穿

吹上到宇宙

掛左9蚊 入到就入

25

點掛, 入都未入得

岩岩以為落到單點知轉頭load完落單失敗

連登 公海 連登

連喑

d cd rom當連群專業

1中0

即係50蚊？
咁都好啲
咁賤既玩法都叫有啲成本

呢九個月連暗準過所有財演

等死啦你....

用國安法拉股民

一中一

8蚊暗盤試下

係財演太垃圾
我上去講好過晒佢地

係，佢地用果d 應該好少免手續費

少少成本算得咩
一個6618賺到痴線

真

想知中咗既 幾多放

$12

唔止連燈，連出面都冇聽過呢隻孖得咁勁

一張頭槌飛=1倍

我個個post 都講vesync妖到爆，要抽

係0.5倍

雪球好多支那仔都話要all in

oh! 衰左

準備

講左，財演根本垃圾 3成內俾你上車，你就真係on99

SH到50蚊

睇住9蚊跳落黎

唔會有人高追掛

11蚊 cls

個價上落得好誇 9.3去到依家7.8

牛9.2

差啲衝入去送死

邊條友10.46收咁多

多謝有人接

牛牛9.5, 公海8蚊

有無人已經賣左

牛9.7

致富一開9.5 去到7.8
姐係完？

10.3入左而家好撚驚

富牛又高成蚊

CLS個GAP今次差好遠

蓋清有冇買

CLS

致富自己係冇暗盤
佢個暗盤係輝立

而家致富買入, 放1晚, 聽日升返牛牛個價都賺

10蚊走左2手，剩番1手再睇睇，已經0成本

牛牛價高先出事呀

8.x 走咗，唔同佢癲

9.6 大單。。。

之前啲暗盤係間間都差唔多定點？

7.5入左5手
加1手IPO

明天食糊

B頭先分得個幾手

上返10.3比我走喇唔該
我知錯喇

富途真係抵俾佢賺息

傻西
致富7.x唔買

仲有聽日 驚咩

牛牛高成蚊

牛9.65

致富冇戶口

貨源歸邊 好似夾高

好易

出一手平咗個息先

一手都唔中

等睇個莊出手

得一手 岩岩10.5勁快插到8
我諗費 比人呃左8蚊幾走左
執小1400... 妖股真係妖股 仲諗住入多幾手

莊：向下炒

頭先升返$9.5個陣走左

都賺多我千幾蚊

真心問有冇機上番10蚊樓上

街貨咁少, 啲成交根本係塘水滾塘魚

留聽日
今日似平走

上硬

中4手, 8蚊, 8.3 各走2手, 執1皮算

聽日答你

賺多過二千已經滿意

等緊再去番7.5入唔知有冇機會

暗盤加多1手玩下

爆

$9入左

港女ipo根本係提款機

算，9.6走埋個手
3手執萬蚊都好

7.8 冇入

發

呢隻聽日有10以上啦

比莊呃左貨

牛牛10沽完，大約9買返，未沽

牛牛又贏轉支牛算

10.9買咗

買貨去隔離抵d，人地8.5

無可能係牛牛入

等唔等埋聽日先放？

插水呀

咪係, 咁ON9都有?

牛牛賣完隔離買番就差唔多

跟官唔知官姓乜 追post就唔知post講乜

有冇幫我數錢

然後咪問人係牛牛十蚊接左點算

我10.3接咗呀屌，而家點算呀忘巴

自己買緊乜都唔知

藍月亮升唔返牛牛價

van de beek

你搵藍月亮同佢比

聽日可能 10+呢

你問依到班牛牛4厘孖班人拎

Vsop 飲啦

識玩係咁玩啦

連輝立暗盤都唔睇就鳩衝牛牛暗盤, 你想人地點幫你, 唔笑鳩你都已經比面

8.5 j唔j貨好呢

J左 少少

我係隔離入, 不過入得快過頭唔靚

散戶場聽日升一下10 之後穿5$

入左2手 睇下聽日好唔好彩

8.54出左幾手

聽日一開市 8蚊左右入 好過啦

莊未出手?
個價唔係好郁

咁多人沽, 算係咁

用下腦

本身抽中左
J多1手

好悶
幾時嚟料

企定俾你地入貨又話悶

炒妖咪2135

真係妖到爆

準備爆升 入得好入

明玩大細
8.5 企定定都唔敢跟

好睇個莊圍唔圍到飛,市況好可能何莊肯俾錢炒高先派嘅.抽少少算.

依隻股有冇發展空間

呢個價都5成升幅
無貨既就真係考慮下先
寧願賺少都唔好蝕

2135 無入, 我賭性弱

抽唔到谷鳩氣暗盤入返兩手
8蚊入，9.5蚊走
食返餐晏仔
聽朝再入過

牛逼

冇 如果聽日有9蚊我都即走

1.5%中簽咪姐係同你講
係呀，明呃鳩你手續費

但廢莊...令我5050唔知大唔大手入飛好.

28號瑞麗醫美2135上，29號匯森家居2127，30號清科創業1945。

隻清科係呢兩隻後面上如果前面妖得濟隨時累死

2135 暗盤係平安夜 之後要28號先上
暗盤破發 都咪話唔驚

咩玩法

好肥

眼定定望到佢依定8.8 都無熄機聽日先望

個莊往績真係好廢，唔敢落B組，咁都孖爆幾百倍既。。。

可能間公司動員D學員黎抽徵信女朋友

你用乜行抽都係一個因素

8.6 J左一手等聽日

D人成$10 入
睇好佢爆過100%？

創升如是老手應該感到驚
你地見佢個名就抽 會有一日死得好撚慘的

連登莊出貨出埋口術叫人九蚊排

1701, 2680 都係慘絕人寰嘅經歷

排9蚊出貨條隊長到

才仔9蚊

呢隻野成交都好大下

等破
莊要破 一下就take到
佢想等多啲沽盤咋

點解想等多啲沽盤

想學嘢

要破就一野買清

買盤定沽盤？

得一手 等11蚊

破撚左了

一嘢就食晒
學到嘢

8.56入 8.5沽

你咪試下囉睇下d ng dq你

睇到有法巴一齊先買少少 博佢做升既妖股

又尾市扯高？

仲未放

9蚊放左頭先7.5入的5手
剩返一手IPO聽日再玩

我唔想試
因為佢會炒得起,dq你
炒唔起，放生你

呢個莊又幾好禮貌喎，次次都企定一個位等大家上車落車...

已經走哂 執到餐老麥加大

大戶

一手都冇呀屌你

DQ 息都輸埋

驚犯法咪唔好做

7.5入左少少
聽日20$見

隻清科咁多人抽，摸1手，中左先陪大家輸錢

即係清科唔孖？

中銀開先算

聽日到加仔做甜品

依d 無信心既野一律影分身一手，分薄班牛牛4厘孖展

123個堆垃圾黎 不能同vesync比

不過個莊係妖就樓下看更都知

清倉睇黎埋單超800倍，抽A中算

我大貓/中銀/citi 中id search唔到

其他我都無position試

聽聞chief輝立都唔交

輝立一時時
有時可以係表搵到自己身分證number

牛牛好似交，非常垃圾

牛牛現金抽就多數見到
不過融資一手就試過幾次無

margin借銀行

9成係借中銀

Aastock睇到？

聽日見唔到廿蚊我切柒

20蚊又誇張左d
一陣重案又黎嫁啦

毒品調查組

輝立牛牛耀才招銀, 三大銀行, 全部現金孖展一律無事 (無事 = 唔會比人拉), 大家試吓

聽日唔會升咁多啦
最多都係好似今日暗盤咁
10蚊太誇張了

重覆認購最多dq
唔會有國安法

多謝巴打
下次試下先

有大陸身分證，一百戶都得！香港人冇事既

巴打識啲野

大家有冇打算長揸依隻

2135同家居即刻試下全申！thx

明就明 嘻嘻

巴打做咩爆出嚟

耀才有時用id 查到
有時又查唔到

呢度好多高手

DQ ... 我抽新股就係唔想take risk...

傾返個價啦屌你地
就快9點

爆上然後極速回落
完

如果AO低過暗盤，應該就走佬格局

升唔起

冇料到

代表咩

升

Ao 暫時高過暗盤

海通獲利

睇落唔錯

10.4開波

過10蚊啦

scary

咁多位暗盤高追俠暫時無事

點會有窮人

傻仔8蚊走左琴日

琴晚耀才暗盤8.5買左 係勁假10.4放左

9蚊走咗

我8蚊真係超級大傻仔，震一震落就走

走多2000先 剩最後8000股

尋日8.5 暗盤吸左多一手

銀行冇孖展果然AO可以爆得勁

屌，尋日ipo 個手8.x 走咗， 7.x 追3手又9蚊走咗

關咩事

追唔追貨好抽咩都唔中

直上14-15

睇幾多

8.8走撚左

8.2走

9.2 走左 頂

追貨

叫過你地對個莊做下功課先嫁啦

向下炒

追，今日見13

9.8 入一手玩下先

1分鐘蟹左

我反而9.8放左IPO個手

10蚊入 早得濟添

好彩一手姐

今日睇幾多

4$

1手者...

炒落

放埋IPO一手9.53

今日高位出左

富途又狂買 唔追了

牛牛buy海通sell

你地玩

忘兄走左未

9.5有支持

暗盤執1000走人算
今晚老麥加大

9.8入

點解唔琴日暗盤買 琴日7.幾都有得買

唔貪心
等$10以上先走

呢啲廢話嚟

走左暗盤入果啲
淨番ipo 果啲

提晒水，自已看著辦

完

定係樓主信左上面會升到13 14 15果d 上連燈勿認真

8.5再入過先⋯⋯

暗盤走曬未

散水走鬼

大戶又呃貨

大家咁鍾意賭錢

眨間得返8.9

holy shit...

8.6

散水

走鬼啦

Drop to 0

走la

接啦望

連莊出完貨next 下隻

忍唔住 炒左下格仔
執左少少

清科抽幾手玩玩

SH

有機上番9蚊

好耐以前抽隻1025 都俾創陞呃過貨

有feel呢隻今日收市會返到招股價

唔會

on9

冇咁誇
但一睇就知派緊貨

8.6接左一劍, 唔知有冇肉食

10 J 左

準備好了

呢d位買，穿9.5昨日d暗盤價就點都應該走

恆生又抽唔到,10隻9隻抽唔到
想試牛牛
因為我只係1手黨,
想問下恆生又抽 牛牛又抽
得唔得? 會唔會比人取消重覆申請?

8.8 all sold

9.5 走左，蝕左啲

8個幾先走埋ipo d貨

牛牛大手掃！

已經好好

無人賭 ipo果班邊有得賺

志在參與

搏輸左跟住9.6x 賣埋IPO 嗰手
都算冇穿冇爛

清而家點

本身諗住打暈自己，但未食飯唔夠力

Ipo 本身都係賭，大把股唔值暗盤/開市價

$9.5 走晒！

我個抽新不炒玩法同牛牛buy1出貨時機，經歷左無數個ipo洗禮

保証贏唔盡，但依d 19派貨未中過

佢都跌得幾斯文~慢慢黎, 有時間比你走

插得好兇狠

$8.3 走曬 唔玩啦

唔好亂講野

所以話寜願賺少，都唔好蝕
氣氛好衝入去多數都死

洗少少錢競價托高 10.4 再慢慢出貨
莊家又贏

富途真係第一護盤師黎

1手已走, 當食少餐飯

係富途嘅散戶頂住所以先慢慢落

係，所以走得咁急
我唔蝕手續費當贏嫁喇

姐係新股只用ipo抽中，永不貪手炒？

每次孖幾多

細飛咪1-2百，大飛咪b組

咁你今年應該執唔少

呢招掂呀忘巴

頭先9.5 —》9.6食咗一格
好在走得快

除左先聲，中左就提款機

全部射後不理，當然會有909 同jd health咁龍升

但一大堆派貨野你唔中

睇嚟可以變長揸

呢隻無底

所有IPO都抽？

好彩走左

8.98 沽晒，下隻

好彩嚴守紀律 暗盤買完暗盤即日放

幾錢放

我都差唔多係咁玩
暗盤，AO買貨，中過好多次招

鑽石底 8蚊 最後上車機會

最緊要我落場要贏錢，唔洗輸

最近個堆，你自已計全部中晒首日賣贏定輸

全一手？

Ac 1抽獎用

隻清科大家大力孖

ac 2 3 4

v升 or we sink

尋日9.64 買左
今朝set錯限價冇set競價限價 屌 10.4走唔到好彩10蚊走到 執返餐加大

呢隻大貨喺大戶手上，首日一定等D老散賺少當贏俾大家沽曬先，等貨源更更更集中先再上。

高瓴拎左國際配售35%貨...
國配比基石全部拎哂

唔好比太多希望，你唔知幾時佢又跌落來直接割

人哋手上仲多貨過你啦

隻隻股d老散最多分50％貨
機構就點都多貨過我地
唔通隻隻都一定升咩

冇話，呢隻高位回咗都升緊五成，已經絕對有交代，好過藍月亮，希望維持首日已經升一倍，俾老散發達係奢望，健康咁升先至有得玩。

人地買個價5.5 可能仲有折
你暗盤最平買7.8

IPO 嘅野， J完咪算，
過人世咩

8$買左唔小

震走哂你地未？
8$邊位師兄比貨我？

尤其係妖股
袋左落袋先係自己嘅

邊個叫你暗盤買？暗盤只會賣，買果個係天才

無人買，你點賣

所以玩暗盤嘅不是天才，便是白痴，真係唔好玩暗盤，唔會益你架

我好少長keep, 俾盡兩三日就清，
係會miss 左明源雲/煙/京東健康果d，
但都避開唔少伏股，
貨如輪轉啱我多d。

月亮一手55%都唔中, 黑西到呢

其實唔係好關"暗盤"事, 應該改叫做"高追"

溝貨sh必輸
ipo sh一隻嘉和夠你嘔返隻909

55%又唔係95% 好出奇咩

如果暗盤係低，你都唔敢追啦

不過你老尾隻909 勁撚到51,股王

一開始又唔抽，見佢上市升先追 追完就開始諗d理由打j 老散真係好癲

所以V字頭無入暗盤，
錯過左咪“望着更好的地方， 為下段愛戀吸收陽光”囉。

隻野靜到，完全唔似新股

一開市要炒都炒晒

笑左笑埋右 今年ipo股王點計都未到佢

6969

切咩?

Binc

24驚閪

逃生門

大行之中見渣打算平, 自己都用緊, 覺得幾好用呀

成條list中得一隻？

孖展個d另外

上返9蚊

今朝8.7走晒
點知而家又上返

第一日嚟講個表現幾平穩
揸到下星期再睇下點

佢第一日表現好過藍月亮啦

咪撚提條軟皮蛇

ching真係好L醒
我而家都唔敢高J

sing

Sink

唔會再高追

收$8.8， 發過發，幾好意頭。

前日去fd屋企見到有藍月亮產品差d同佢扔去垃圾筒

屌 垃圾

今朝又入番

又升番，如果今日企穩上市第一口價$10.4，就可以往上望

癲

上車機會

今朝9蚊入左
不過我其實上星期8.66賣左

升返上10蚊

14手 around $9.5賣, 頭先再高J返少少

一破10.48就掂

破上市第一口價

牛牛賣出 no. 1

要睇埋in個個是咪大戶

妖股

早放咗？😂

走晒

咁早走？唔坐多陣？😂

好難捉摸

9.7入 放了

回到10蚊樓下再入先

睇左成朝都搵唔到位入
靜係識得升 都無跌過/慢行過

上星期8.5入，剛剛清晒

冬至fat fat

食大餐(其實都係打邊爐)

屌 好羨慕

V升同泡泡都算係妖股二重奏

破咗頂位，就要趁勢

下次要mon 埋po

呢隻埋單賺 17萬5 清哂了
再見了

上星期五見佢跌唔落去，買番上黎
覺得應該仲有得炒下，所以今朝衝左入去

純粹9up

大賺

8.7 一手黨

呢隻派錢

派落個陣你唔係咁講

先知
之後買邊隻，可唔可以講下

請睇#563 #568

貼倉啦，咁有信心，唔係無買掛

10.2 清哂
唔會再入呢隻

11走了

11未走留名

sh
睇好12

咪燈

你點知音樂椅幾時停

所以我走左 咁妖賺到就好走

過左高位就會知

10蚊後 打散買入左三四次

d ipo鳩買都贏

唔撚係鳩買，Amazon睇中佢架，D數真撚過D內需股

好快啲人玩完健康同泡泡就會過嚟

有冇人高追睇長線？

泡泡重玩緊 有排啦

暫時中線 長揸要再睇

睇15啦起碼

今日可唔可以上埋12
好刺激，一日升咁多

255pe, 班pe大師又縮返去邊

幾間大行入手 點都要執3成啦
冇理由食一格就走

京東 泡泡 Vxxxxxx 藍月亮
個天跌錢落嚟

中一手唔夠皮但9蚊10蚊無入到 11先入返

泡泡同京東真係痛心

冇抽ipo
不過首日玩咗成日
揸到依家

今日個走勢真係好靚, J撚死人

玩上面嗰幾隻都夠過2020

可唔可以高J?

真
過個開心聖誕

YES

又話好野先貴 屌

聖誕快樂 15蚊見